班黑警係咪死硬

朱鎔基嗰孫女都夠膽禁錮 而且中共班人咁多疑 可能以為黑警係特登咁做黎要挾中共 然後等到場運動一完就

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

黑驚不嬲大於ccp

你唔係以為老解夠飛虎打啊？

所以老鼠咪趕住去領功囉

老解掃街就識

我就唔清楚邊一邊比較好打 希望佢地會開真槍互片睇下邊個優勝

咪發夢啦，fake new

連冇發生過既64都敢重現你就知

唔好發夢啦黑警 犯曬共產黨禁忌 當一用唔著嘅時候就等收皮啦

可能人地自告奮勇做鬼收風呢
所以班狗咪冇攻入去囉 所有人都係夾好曬

唔會啦 睇落真係似閉關讀書點知真係俾狗閉關左

老解咁多部門點會唔夠
飛虎只係警察其中一個部門